有冇試過請sick leave去叫雞

返緊工都去叫雞啦

返緊工去，做咩要SL

試過叫雞叫到sick leave

218 5個0

咁你照返自己個名做啦

我份工負責叫雞
Sick leave就無得叫

sick leave 煲衲就試過

警犬

請足15日

Lunch 叫咪得囉

老衲越來越高汁

試過叫雞玩緊縛，俾隻雞綁住來打
第二日 sick leave 休息下